點解近幾年無聽人講過金專五國，樓市小陽春，石油危機，希臘危機？

早幾年成日講

因為你唔聽人講

因為已經係歷史

記億中，巴西好似搞完2016 奧運就無乜氣息。